感覺lovesick girl有返As if u last既水準

好似有返出道頭3.4首歌既level
唔係好似上幾首咁

du-dudududu BACKPAIN！！
KILL THIS LOVE!!!! BACKPAIN IN UR AREA!!!!!
HOW U LIKE THAT !!!! BACKPAIN !!!!

今次真係有啲正❤️❤️秀秀 Rosè❤️❤️jenjen❤️❤️

又bully莎莎?

carrrrrdi

好波！死賓妹

?

Agger樓豬lovesick girllllls

甩色girl

唔覺
T寶同BP都係以前啲歌好聽啲

as if u last好聽好多
而且就算係韓文成段副歌都好易follow住唱

硬係覺得呢首係playing with fire嘅續作

成日loop playing with fire

Bet You Wanna 最好聽
Cardi

無loop過
反而pretty savage crazy over u先係佢地風格

2NE1 唱既話 效果可能更佳

唔覺

佢地而家都仲係等首as if your last

等睇佢哋同Cardi B新作